［拋磚引玉］有咩英文字永世唔識串？

Availability
Convenience

呢兩隻字我永遠都要auto correct先串得啱

你on9

pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

Old new is so 唔識串

Agree
成日見人打agger搞到自己都手快寫左aggree

pound of my school

Schedule

呢個我都唔識

receive

一定係Convenience

Old news is so

ance同ence尾嘅字

Explanation

Separate
Embarrassed

restaurant
theater
vehicle
violence
accident
convenient

success同succeed

Video

SCH ool
EDU cation
LE sson

guarantee

你哋英文有冇2？

唔洗審佢地一定係公屋仔 正傻鳩

多謝巴打教路

我就點都聯想唔到呢幾隻字拼埋一齊點解會係schedule呢個音..

etiquette

maintxxnance

唔識串sorry

Several, 成日唔記得點串

necessary

maintenance

Gay

Aisle

permanent

time table

我都係
成日都要諗中間係E定A

Strategies

我成日串咗做neccesary

我都係

同埋有時串串下打錯字 一定要成個字刪晒再打過 有冇人都係咁

phenomena/phenomenon
成日去到phen就落唔到去

Vehicle

化學撚表示：Phenolphthalein

屌我就係咁
成日諗住double c

+1
但我有時都會撞彩串啱

Definitely

Threatening

Ex西突

+1

腸仔
唔知點解硬係記唔到點串

我都係唔識串convenient convenience schedule

Narcissism
Renaissance
Circumstance
Circumcision
Circumference
Curriculum

entrepreneurship

Briefing
Schedule 好似唔係英？

Schxxxual
日程

maintenance

前面係a 宜家就係e
前面係e 宜家就係a

THOUGH
THOUGHT
成日都搞錯

我一直都以為係maintainence

Abroad
Aboard
Board
Broad

Inconvenience

sofunear 記念品
brosure 單張

congratulations
唔知有冇串錯

Itinerary

成日將Ive 串做ivy

kindergarten
以前一直以為係kindergarden

Exercise，成日會串咗excersise

Itinerary, 成日串錯做itinery但明明知道冇咁短

試下逼自己記住係讀t聲唔係d聲

yes 其中一個方法係咁記
不過我自己記嘅方法就曲折好多
我記得kindergarten呢個字係from德國
而德文guten tag呢個字好重t音 於是我就記住係個t字

咁撚曲折

哇我屌 唔睇我真係唔知 錯撚左十幾年..無人糾正過

當年埋土某 professor 啲 slide 寫開 Excise

岩岩上網查完 個t字完黎仲要係silent

又長知識

我小學嗰陣學加減數仲曲折
例如 5+7咁 我會諗5同7差2 而同2相對嘅數係8(因為2+8=10) 所以答案係12
13-9都係 3同9差6 6同4相對 所以答案係4

apple
pig
pen
use

lm